美國國務卿龐貝奧將「新冠病毒」正名為「武漢病毒」

The US and China appeared headed towards a fresh row on Friday after Washington’s top diplomat Mike Pompeo for the second day running referred to the coronavirus as the “Wuhan virus” – ignoring pleas from Beijing and world health officials for the public to avoid using names for the Covid-19 disease that could incite racial discrimination.

Pompeo's new nomenclature for the virus coincided with a rising tide of criticism that President Donald Trump’s administration is facing over its response to community transmission of the virus in the United States.

Questions have been swirling over a range of policy hiccups, including a shortage of diagnostic test kits in the US and increasing signs that the Trump administration’s bullish view of the effectiveness of travel restrictions in the early days of the outbreak may have been off the mark.

Pompeo’s use of the term also follows assertions by Chinese officials this week that the virus did not originate in the central Chinese city of Wuhan, as has been widely presumed. The virus has spread far and wide since infections began in the city in December, with the number of people sickened by it worldwide surpassing 100,000 on Friday.

睇穿支那d仆街野

美國已開始帶頭防止支那混淆病毒發源地

Wuhan virus

中國武漢肺炎

夠簡單直接

以後 Twitter 上面，大家要識做

pompeo

美國新型肺炎

Yes

WuLan

17年前沙士已經俾支那過左骨，今次唔會上當

好波

推

Chi-Na Wuhan Virus
強大了

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分

武漢肺炎自古以來是屬於中國的

push

見到共產到開波就話不明
then新型乜乜乜然後譚生菜教英文
依家鄰國南山伯伯even B站
都瘋狂帶緊風向
我一早就同人講呢鑊唔可以比共產黨走甩
仲要配合佢最鍾意嘅政治正確
「中國武漢肺炎」就最啱同根正苗紅喇
唔可以俾共產黨走甩

我覺得叫中國病毒好D, 大把人唔知WUHAN 係邊度的城市啦

武漢肺炎

美國佬太遲啦
護旗手已經統一口徑美國肺炎。

學下台灣，人地一月中已經簡稱俗稱武漢肺炎，同武衛隻死nigga 叫covid 19 差唔多時間。

香港人已經提晒水，可惜wfc。

太好了

WHO專家食屎吧

隻力架豬一陣又嬲

無錯 係中國武漢肺炎

正確

武漢病毒是中國不可分割的一部份

咁呢20幾年比建制泛民過到骨，今次又會唔會上當？

long live america

呢樣野好緊要 西班牙就係咁食死貓

呢幾年比保皇狗打手將保皇同泛民混淆
今次又會唔會過到骨？

一來香港人智商其實高
二來長期面對共匪，點會唔知
支那人係最狡猾

SCMP紅底
貼乜野Link

good

支那武漢肺炎
支那武漢肺炎
支那武漢肺炎
支那武漢肺炎
支那武漢肺炎
支那武漢肺炎
支那武漢肺炎
支那武漢肺炎

支拿想射波俾人？
當全世界傻仔

美帝好波

咁個病毒真係源自武漢吖嘛

ON9 唔貼 link 又拗幾頁

武漢病毒引致武漢肺炎

全名中國武漢肺炎

好快全世界會跟
支那咁快就想卸著第二個度?

你下次可以唔貼link，唔係話拗
推

打句source SCMP咪得
一係用哩個貼link http://xxxxx

cctvb已經叫緊「美國新型冠狀病毒」

你講得岩

又修改議事規則
又支持鳩鐵
又支持港豬澳橋
又5個人缺席令到起元朗17億天橋通過議案通過
某啲人仲支持一地兩檢

佢地嘅行為真係令大家對建制同泛民好混淆

雖然twitter已睇咗。推下

武漢嚟㗎 哈哈哈哈哈哈哈哈

無視who

Trump同Pompeo向支那表示：

班仆街藍屍吹緊美國流感其實係E隻病毒啦屌

武漢病毒，武漢肺炎

on9 麻煩係twitter。正名反 中國生化武器 武漢病毒

正

全球疫情無左制裁播毒支那

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

事實要講三次

支那病毒

支那武漢肺炎

嗯？
又唔敢提呢半年既事？
逃犯條例泛民全力反對
保皇狗支持
班狗加人工
泛民又反對保皇狗又支持
示威企泛民企前線
保皇狗屌手足暴徒
你同我講好混淆？
咁又係
保皇狗打手邊敢講呢半年既野
只係識不停講以前
選舉近了

仲要建制前建制後
一個用字睇得出你條保皇狗打手乜料啦

Wuhan virus，中國又贏

我睇reddit d人全部都係blame佢racist,覺得WHO已經解釋左點解唔用地區命名但trump係都要搞事d反trump真係痴撚線

任何意圖分裂武漢肺炎和中國關係的行為都是痴心妄想

支那想推波

正視聽

a

保皇姐係保護呢個政權嘅人
=建制+泛民

香港人一早講咗，武漢肺炎

簡稱Wuflu

Reddit好撚多左膠/五毛中資股東呀嘛，之前又亂ban subreddit

唔住得近點知真係咁仆街台灣都好多親中啦

正常番d

你迴避緊修改議事規則，支持鳩鐵，支持港豬澳橋，5個人缺席令到起元朗17億天橋通過議案通過，
某啲人支持一地兩檢

請正面回答

你地自已開 post 傾啦

武漢肺炎
武漢病毒

正名

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

死熱狗

咪撚比中國蒙混過關

China Wuhan virus

一早就應該要正名武漢病毒／肺炎

支那武漢病毒
Chi Na Wuhan Virus
支那武漢病毒
Chi Na Wuhan Virus
支那武漢病毒
Chi Na Wuhan Virus
支那武漢病毒
Chi Na Wuhan Virus
支那武漢病毒
Chi Na Wuhan Virus

順便正名返
廣州肺炎

Wuhan Virus

食屎啦熱狗

唔正名 吹吹下風變咗美國肺炎就仆街

遲到好過冇到又一例子
下次唔該準時

唔知有幾多國家跟機

nice

用武漢病毒其實唔好
難保他朝有第二隻毒又爆過
照用武漢肺炎其實好啲

哇做到咁出面想分裂中國
希望外交部嚴正譴責佢 應該叫中國武漢肺炎/病毒

屌侵仲用緊Coronavirus

屌根本肺炎病毒就係支那特產

大佬

日本係第一個

叫開中國武漢肺炎，簡稱支肺

要人推

自古以來 武漢肺炎係中國不可分割嘅一部份

Up

叫支那或者支共病毒算啦

香港腳表示

仆街

Wuhan coronavirus
武漢肺炎

唔得 過多幾年又爆多隻新病毒點算

最緊要正字

所以支那愈吹愈大先好 遲下有爭拗直接派專家入武漢好好調查

支共新病毒
支共又病毒
支共再病毒
支共病毒放題

重點係確立發源地後, 只要指控到中國係惡意生產生化武器, 就可以索償支共!!!

tvb:美國武漢肺炎

武漢成功脫支入美

戰友

Save HK 班藍屍憤怒了

打出國際了、利害了我的國

中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國武漢肺炎

係中國武漢肺炎！！

香港真係領先全球

冚支剷

根本就係

期待緊係香港可以做到「你係支那人，係香港殺你根本不需要理由」

武漢肺炎係神聖不容侵犯的

Yes that’s right

有咩唔對路就往維穩方向諗就沒撚有錯了

洗撚知係邊咩，聽個名就知係鄰國啦
「中國病毒」咁籠統

老美

ZiNa Wuhan Virus

中國支那武漢肺炎

打柒支那賤種

上次沙士成功左，即刻想照辦煮碗、中共做多左啦

武漢肺炎是中國的
中國一個都不能少 武漢別搞武獨 請叫中國武漢肺炎

2003:Guangdong Virus
2020:Wuhan Virus

支那人食碗面反碗底

係呀，班左膠知唔知你唔叫wuhan virus，人地叫做America new corona virus呀

好波！！ 唔可以比支共 扭曲事實

武漢肺炎就武漢肺炎啦

又撚雜種

wuhan virus

班on9有咩講

專心叫武漢病毒或者武漢肺炎。

武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒
武漢病毒

#wuhanvirus

Twitter Facebook

個名好好聽

上次只係香港受大影響，今次冚球剷，仲想偷雞

以為下面個山哥係正名

美國好波

好波！

扯旗手有乜撚用

上次香港食死貓，連6號都以為香港係源頭

佢想搞武獨？
應該叫China Wuhan Virus

十年前既香港人冇還擊力

而家唔同，護旗手係一致將個波踢比美國，人地美國佬3月先閘住反彈已經太遲。

簡單易明
果d乜乜19咁撚難記

最好

睇吓支那夠唔夠膽吠吠就加關稅其實有時我覺得支那真係好可悲俄國同金仔做防疫措施做到咁誇張，支那咪又粒聲都唔敢出；對住D溫和嘅人就係到吠（美國）。

wuhan wuhan china
wuhan wuhan china

China Wuhan Virus

CWV

Wars 再次正名

跪迎習帝引入黑鬼基因

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

最兩日同中國班高層開會
佢地已經俾人洗哂腦
問我美國同事會唔會中招
佢地話個病毒係美國佬搞出黎
好大機會燒埋自己本土

用Flu唔貼切

Wuhan virus
Spread out

笑出聲

武漢病毒武漢病毒武漢病毒武漢病毒武漢病毒武漢病毒武漢病毒武漢病毒武漢病毒武漢病毒

其實係領過野 沙士就係好例子 香港變源頭

Push

武漢新型冠狀病毒🦠

美國

好似無特別聲明？好似只係咁講下
會唔會一陣又叫返新冠狀病毒

跟機Wuhan virus

支那狗嬲撚到出煙

咁重要嘅政治人物重要上節目咁講其實已經好有影響力
而且個影響力一定大過共匪陰啲陰啲咁係文字落手，因為始終佢源頭真係係佢度嚟，佢都唔敢太大動作去賴皮（呃牆內啲on9另計）
可能遲啲到美國整藥整疫苗成功就會大大聲正名

做到野

武漢肺炎都驚你暗示武漢搞獨立
中國武漢肺炎就最啱

美你老母 支那肺炎

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

正確學名係：中國武漢P4肺炎2019Version“A"
China Wuhan P4 Lab. Coronavirus 2019 Version "A"

你估你係連登鳩up層面同人地代表國家層面講係一樣咩，乜都要諗定後果同策略先啦

識玩

發現支那賤種 block得

正想講 同香港奶過一次野 中國廣東肺炎變左香港係源頭

03年叫中國廣東肺炎

20年叫中國武漢肺炎

龐太師好波

堅持一個武漢肺炎政策

係睇穿支那同WHO啲仆街野
呢2隻畜生係環環相扣

咁先係波

支那人狡猾 港人智更高

做過中情局一哥係唔同啲，希望佢做總統

中國人快撚啲食屎啦

我撑你喎一定係美帝搞出黎嘅生化武器
我國經濟長期向好，事實
就算我最崇拜嘅習種all屎唔出一定係因為美帝

完全合理 發源地係武漢

CIA 要查出真相呀

大家唔好唱衰中國武漢

就叫非中國病毒

或

非武漢病毒

還國家一個公道

正呀

記者：美國稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」，中方對此有何回應？

華春瑩：對於美國稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」的行為，我的回答是：對於一些觸目驚心的事實，美國難道真的不知道嗎？美國的良知在哪裡？美國在稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」問題上跟中方講‘良知’，真是太無知，太無恥，太虛偽了。美國動輒搞什麼「顏色革命」和政權更迭，不但在其他國家挑起戰火，濫殺無辜，假借自由和人權的名義在世界範圍內干了多少壞事。中方正告美國，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。我不知道大家是怎麼看待美國的？我聽說美國甚至沒有護照，沒有來中國看過，他們怎麼能代表14億中國人民？

今天，和平與發展已經成為時代主題，但世界仍很不太平，美國的達摩克利斯之劍依然懸在人類頭上。我們要以史為鑒，堅定維護和平的決心。美國大談稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」的權利和自由，如果沒有了安全和穩定，何來權利和自由？皮之不存，毛將焉附？美國就像塞萬提斯小說《唐吉訶德》中的唐吉訶德，只是沉溺於幻想、脫離現實、其稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」的行爲盲目而且有害。稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」必然是美國這個小個頭的“阿喀琉斯之踵”。

美國稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」的行為就有如德國作家埃裡希·瑪利亞·雷馬克所著的《西線無戰事》中主角保羅一樣，即使其自以為上前線打仗是要保家衛國，但其行為始終是赤裸裸的侵略行為！美國及其稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」的陰謀也將像保羅的下場一樣：默默無聞的消逝於天地之間！美國稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑。美國動用國家力量，濫用所謂稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」名義打壓特定企業，動輒揮舞制裁大棒，肆意奉行單邊主義、保護主義，屢屢退群、毀約，破壞、損害國際多邊機制，毫無信任可言。美國稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」必定面對世人的側目。美國不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」

在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。美國卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。美國的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。對於美國一再挑動稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」，我只能用一句古詩形容美國稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」的後果：「風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還！」美國假如真敢稱「新冠肺炎」為「武漢肺炎」，中國必然容不下美國此等行為！我看美國以後非得「故人驚怪，憔悴老青衫」，更甚只能「千裡孤墳，無處話凄涼」罷了。

魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看美國現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而美國叨嘮的，都是有毒的謊言。我們正告美國認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。你提到的有關媒體報道的內容有誤，完全是別有用心。反觀美國，不僅其種族、歧視等人權問題泛濫嚴重，還伸長手到處去干預別國內政，這種行為難道正確嗎?

一人讓一步叫Wulan virus ok?

武漢肺炎
從無改過口

正名埋沙士做廣東肺炎thx

Wuhan virus 🦠

不嬲同外國人傾計都係用呢個名，個個都話一直憎到支那仆街想佢冚家產

因為想屈鳩佢哋
佢哋再唔做嘢
過幾年就有唔知咩7號8號出嚟話美國係發源地

正確叫法

好波串撚到佢收疆

WuFlu

正名

想話美國係發源地都得，旁水

Wuhan virus 武漢病毒

#WuFlu #WuhanVirus

小支支沙士屈鳩完香港
今次仲諗住屈鳩埋全世界

推！

講緊武漢肺炎無啦啦spin
再起底
明白了

支那武肺

惹到全世界都係 仲想缷膊

中國肺炎／武漢肺炎，簡稱武肺

最緊要係將個名普及

Wuhan virus Chi Na's number 1

武漢肺炎！

哈哈哈，爽呀
咪鬼俾中国矇混過關
睇住中国又想好似沙士咁諉過於人真係火都嚟，
依家有個大人物出嚟講一句，
好過我哋講一百句

推 武漢肺炎

冇問題呀 係武漢出黎唔叫武漢肺炎叫乜

做得好

讓歷史永遠銘記這個名字

Sir, this way

同班左膠講：咁德國麻疹 日本腦炎 香港腳算唔算racist先

支那口交部又要出戰了

武肺病毒

武漢肺炎
中國武漢肺炎
中國特色社會主義肺炎

經過今次冇咩人會唔知啦

咁你起到我啲咩貼出黎啦

WUHAN WUHAN

武肺

你條女星期一，三，五就背住你出去勾佬爆房
話你知你條女對你唔住
你就同我講佢星期二，四，六，日好忠誠
唔敢面對佢係賤人呢個事實？

駁我唔到開始用埋支那式詭辯
咁依加泛民係叻咪你條女啊？
美國十幾年前都幫支那幫到出面
咁依加美國反支那係咪又係假？
唔好笑死人溫柒頭

就係因為選舉近了先要無視以前做啲閪嘢

#102又唔正面回答，駁我唔到？

叫熟左就人人都知

咪答左囉柒頭
依加係你駁唔到我啊
美國之前夠奶晒共啦
都係呢一年先反支那渣嘛
咁依加美渲係咪做假啊？
拎美國做例子既話
你依加咪即係不停拎美國以前幫友那入世貿
再話美國依加反支係假囉
笑死我

支那肺炎

中.國.武.漢.肺.炎.係不可分割㗎

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

諗定後果都決定要正名 武漢病毒
WHO經過今次應該可以正式收皮

法國自己走得好前，同fd wtsapp都係講wuhan virus

#wuhanvirus

拆穿支那陰謀詭計

美國總統換左人啦柒頭
你賣港個啲泛民換晒血未啊

仲有美國呢一年先反共？
你瞓醒未？

係常識

下？
重點係換人咩？
重點係美國都比支那呃左
依加泛民比支那呃完
做番岩
你就不停拎之前佢做錯去講
證明到乜？

in CDC the world trust

真

Trump trump睇到

終蟈對支漢肺炎有不可動搖的主權

Pompeo’s use of the term also follows assertions by Chinese officials this week that the virus did not originate in the central Chinese city of Wuhan, as has been widely presumed.

唔係武漢爆出黎搞到世界感染，咁唔通係石頭爆出黎？

想屈美國你都ON9

推 WHV

跟我讀一次 武漢肺炎

自古以來都係中國擁有

跟我講一次：武漢肺炎

好想睇美國大大力屌鳩who話佢哋冇撚用

支那咁要面
大大力咁打落水狗就岩啦

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

唔關武漢事

所以叫非武漢肺炎，。 同非典肺炎一樣

小心五毛扭曲歷史 有奶共台妹話「武漢肺炎」要叫做「新冠肺炎」

6 號證明左點解要堅持叫武漢肺炎

屌 意大利泰國仲唔快啲跟機

Pompeo好波

reddit /coronavirus 已經有毛share垃圾文

侵侵英明

終於有第五大發明 輸出國際

Back to the original is the most suitable way

中蟈武漢肺炎
中蟈武漢肺炎
中蟈武漢肺炎
中蟈武漢肺炎

做得好
垃圾中共仲想出蠱惑洗人腦

改名好緊要架，一陣俾人老屈源頭點算

小心比YouTube 黃標

單機啦7碌

Hi Sir

好多毛

支持

叫新冠病毒根本on9
日本新冠病毒
美國新冠病毒
XX新冠病毒
如果有地方爆得勁過武漢, 廿年後無人記得武漢先係起源
同SARS 一樣, 個個只記住香港

傻閪支種點解你咁柒

係咁出scmp文

已經出咗宣傳機器洗底 用wuhanvirus就話你歧視

做實事

咪撚傻啦！
檢查 二氧化硫 SO2
早就mark死發源地

任何一個認真睇新聞的人
都清楚武漢喺邊
再者武昌起義，重大歷史地標

wiki改返啱未？

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

香港一早正名咗啦

正係武漢，係唔係想搞漢獨
一定要中國武漢，大家話係唔係
中國武漢肺炎

好小家不過我鐘意

總之係美國媒體全部都用武漢病毒, 睇佢點FING甩

屋企個藍絲今日仲講緊肺炎係美國研究嘅生化武器
講極個事實俾佢聽都唔撚信

冇錯呀

新冠病毒

新加坡反對左味

又屈新加坡

Push
Stand with wuhan virus

Wuhan virus
Made in China

Chi Na Wuhan Virus
Chi Na Wuhan Virus
Chi Na Wuhan Virus
Chi Na Wuhan Virus

可以同佢講番其實美國流感係支那研究既生化武器
反正都無logic

你唔畀支那武漢又整第隻肺炎病毒宜家駛鬼幫支那開脫到時先算喇

我就係歧視, 吹咩

WUHANVIRUS

真的假不了

改返原名啫

721 831 101 1111

美帝手足

支爆武漢肺炎

youtube又要黃標

#武漢肺炎

WUFLU

中共肺炎

咁點解唔叫 virus of communist ?

支那 產出 病毒 在 十二月 一九年

= 武漢病毒

遲左好過無做 依家班5毛網軍係咁係外國洗版話係美國/台灣傳入中國

一係叫武漢市場病毒都得

wuhan virus都叫racial discrimination

咁 德國麻疹 日本腦炎 幾時改名

nigger dllm

香港腳係歧視香港
主婦手係歧視主婦

中國武漢肺炎
中蟈武漢肺炎
Chi na Wuhan Virus

精神

要有

中國武漢肺炎，一個字都不能少，不可分割

美帝睇穿支那想玩咩野！

Tweeted

龐貝奧一個唔夠, 要多D名人配合傳媒一齊日講夜講帶風向洗自己國民腦先有用

呢隻病毒新名叫：重組舟山蝙蝠病毒

中美文宣拔河開始
到底係武漢病毒贏
定係新冠病毒贏